好想問手塚治虫

我呢排開始睇動漫台
見到好多動漫推介同討論
仲有啲漫畫推薦之類
但係好似冇乜人討論巨匠手塚老師嘅作品

點解會咁

好耐之前淨係有睇火之鳥
覺得好震撼

細個睇過呢套電影，
呢家睇返仲係覺得好震撼

I can’t stop loving you~~~ ♪

黑傑克

火之鳥

其實我係因為細個屋企擺左套小白獅喺度先識佢
睇到我細細個差啲喊
最後嗰度呢

蟲

睇返原來裏面好多野都係有真醫理嘅
睇嗰陣真係估佢唔到

多羅羅

err網上search係呢個虫

我諗因為都太耐

手塚治虫係漫畫大師
但我覺得更多係因為開創左漫畫既時代, 啟蒙左好多漫畫家
單論作品本身, 其實還可以
利申, 中學圖書館好多佢既漫畫, 睇曬

三眼小子唔啱我胃口囉
但係小白獅故事雖然簡單但係好正

手塚治虫短篇集正到仆街

佢本身係讀醫既

讀完醫科不特止， 仲要係醫學博士

最型嘅醫生
Btw 佢嘅畫風真係好可愛

佢好多漫畫帶出既思想都好前衛
真正既漫畫大師

經典之作

佢D劇情天馬行空
就算宜家睇都覺得D劇情好爆

真係只係「其實還可以」？🙈🙈🙈

留名睇 黑傑克定秦博士 再嘈足廿頁

因為唔洗推介人人都識

好記得睇過一個短篇話有個人好想做太空人
點知一飛咗上天之後發覺原來所有野都係假
人類根本仲未做到

無法超越嘅偉大之作，好可惜睇唔到現代篇